［突發］游B今日生日叫大家同佢講生日快樂

希望游b唔洗破產

我要殺~死丁力個仆街~~~~~!

會唔會籌旗？

定上訴先？

我都諗緊同一樣野

如果要籌
我寧願係申請破產
4年後再籌旗入佢地袋

如果籌旗比佢還債就不了
如果係籌完之後等破產後先比佢又ok

破過產好麻煩的

佢兩個而家嘅環境已經麻煩過破產

似23

破產係一世

你估去街市買菜?

同埋唔使破處

中女

游b越大越靚

宜家都有機會唔使破產，上訴輸埋就破硬產，慘

收皮拉.

連登仔貪新忘舊. 比梁頌恆屌到開花, 要毒撚理單.

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對cup手波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

有冇解釋點解唔抗辯？

生日要來一發嗎

我諗係無錢上訴

同政府鬥燒無得玩